（急）（30分）喂！我屋企人話俾我知地球係平嘅！係唔係真？

如題！ 謝謝！

on9 boy

真

有圖有真相

請問你知道嗎

厲害啊！

唔見一日 where are you

推俾更多人知道這個秘密！

plug

人民的眼睛是雪亮的！ 不要被政府騙了！

地平說我帶起
你又抄!!

是的，因為如果地球是圓的，在北極圈往赤道方向跳躍便會摔死。

請選本人為最佳答案，謝謝。

大家好 我係小風

不是吧！

外國人果套 中國未必適用

已選！謝謝解答！

何解呢

Shhhhhh ！😭

我有證據地球係平
屌 我要講幾多次你先明
地球係平 地球係平
地球係球體 嘅機會係零
地球係平 地球係平
點解個地球 唔叫做地平？
呢個係事實 呢個係事實 (地球係平!)
呢個係事實 呢個係事實 (地球係平!)
呢個係事實 呢個係事實 (地球係平!)
唔好比政府 狸埋個現實 (地球係平!)

我哋嘅屋企就叫做地平
地球係圓嘅機會係零
如果個地球係圓
點解個海裏頭仲會有船
屌你老母點解人類可以咁撚冇腦
唔該唔好淨係隊咁多草
打開第三眼睇下好唔好
政府同我講嘅大話真係離晒譜
水平線個彎位去咗邊我睇唔到
太空人係架太空船度影緊相
全部都係美國政府喺度做緊樣
你班仆街唔該用下你啲常識
所有科學家都要撼頭埋個牆壁
如果地球係圓點解我哋唔識飛
一野跳去澳洲我就唔洗搭飛機

冇得救 人類真係冇得救
比圓地球嘅大話充滿佢個頭
你哋咁撚蠢 根本唔識敵人
因為所有地產佬都係蜥蜴人
佢哋用呢個大話 嚟搵藉口抬高地價
話香港冇晒平地比啲平民霸
之後加你租 加到你哋冇晒錢
等到月尾嗰陣 再屌你屎忽屌到生滿哂癬
蜥蝪基佬控制呢個世界
佢要將所有人類全部契哂
冇得救 你哋真係冇得救
如果個地球係圓
點解澳洲沖廁冇水飛落個頭？

水星 金星 火星 天王星 海王星 木星 土星 冥王星
名入面都有個星 除左地球唔係叫做地星
明明係平 屌你點解叫佢地球？
美國航天局既陰謀流過地溝油
NASA NASA NASA NASA NASA NASA 那裏頭都是人渣
地平係我地既家 你完全無資格去老屈他
你唔夠班 去教我點樣撈
聯合國都知道地平既中心係 North Pole
你地班科學家 全部唔撚得
吸晒上我 UFO 裡頭度 give me succ
你啲導彈唔會炸到我架太空 船
彈道計到錯曬因為地球唔係圓
REE ! ! !

識貨！你滿分！

想同你做愛

喂呀 好衰㗎！

咁多山都叫平=.=?

屌，死gay佬